想問下酒店業，旅遊業，航空業有乜同班廢老舞講

新加坡個泡
埋門一腳俾班妖怪篤穿左
不過睇死呢班業界又唔敢屌班富豪

有氣泡都回復唔到啦咁柒多限制